賣左出去又買返黎，之後又賣返出去之獌普巴

屌你老母，笑到我肚仔痛